散水餅買邊間好？

上一間買左文華，今次唔知邊間好，有冇推介？

人數多唔多
Lady M 都不錯

LM

家庭雜餅

收完張票就走啦！

買蕉比佢地吔

超市肚臍餅

好食？我見一買一個？夠幾多個人食？

？

散水餅一定係東海堂，10個散水有7個都係東海堂。

20蚊+一件，多糖多甜，唔失禮，仲可以用$38蚊買$50蚊coupon用

KFC葡鐽

summer

好多人都買東海堂

邊度有coupon 買？

教協，婚展，其他地方唔知

太平

唔太frd 就egg trat, 正常既東海堂

公司對我好好，真係想買好啲

東海堂已經好好 認真
差就美心，仲要揀曬卷蛋，椰撻

Friend 嘅就Lady M
唔friend 嘅就求其
利申: 之前鰂魚涌番intern 去凱x餅舖買，$4.5 件

Lady M有乜推介？公司30人左右